翻新 IPHONE 8 PLUS 換 一部AN機 我可貼錢

趁APPLE CARE PLUS 保養完前 拎左去APPLE 換左成部翻新既

黑色 IPHONE 8 PLUS 256GB 想換一部AN機 我可貼錢

有無人換?

tg:amsh0131

紅米note5 帶落地盤用多，個mon崩左忽，你貼幾多

想換咩機又唔講

諗住放幾$

翻新考古機

htc incredible s

我有部未開過既note 7 換？

oneplus 5

不如講你想放幾錢 我可以同你買

Pixel 2 , 你貼1000蚊

華為P30 Lite 128gb 4月尾出
貼幾多？

有部Samsung Galaxy S2，想貼幾錢換？我嗰部非翻新機

我剛剛上月都換完一部翻新iphone 8 plus 64 gb，都唔覺佢係翻新機，好似一部新機咁

Samsung Galaxy C9 pro
換

nexus 5 高登神機 80%new 你貼二千

我有部跌過落屎塔但清潔完，你貼幾多？

Samsung Galaxy Ace 同你換
你貼幾多錢

xperia x10 mini pro
入過屎已清楚 你貼幾多

One plus 5 我補500

LG AKA 爆moon加lag到爆
我唔收錢同你換？

最多幫你換埋moon加reset電話

紅米4
你貼幾多

Galaxy Ace, Xperia Acro S 你想要邊部，貼返$100比我做車費就得